(有片)黑警犯戰爭罪行，攻擊合法示威區救護站及所有無辜人士

當時係中信大廈外有民陣大台，有救護站
仲有李卓人，曾健超，長毛同埋兩個女議員
佢地開咪叫警察克制，因為個個範圍有不反對通知書
但警察繼續包抄，不斷投放催淚彈到人群同大台，全場所有人都中哂
因為冇退路，成班人湧入中信大廈，當時好多門俾人鎖哂
詳細情況可以係度睇返呢個post，未能盡錄:

前:

後:

推

其實係要清楚影到黑警對住救護站射催淚彈

因為個陣冇人expect佢地會攻呢度，記者散哂去另一邊
希望有人係樓上影到射催淚彈個幾幕

屌 究竟點先有辦法送班狗上軍事法庭

補片!!!
警方罪證

呢度一路睇落去

惡到黐撚線
權力過大

唔好意思 阻一阻你
麻煩入嚟幫推
因為「暫緩」係一個好撚難聽嘅詞語

大家唔好以為「暫緩」係階段勝利 其實係暗地裡捉緊人 一定要盡早撤回！冇得拖！

前方

後方

點樣report ?

推出國際

真

炸中間先可以傷害最大化
想驅散嘅 先會炸周邊

重有無邊個組織要出EMAIL?
連登好多我都SD左

佢之後就係炸中間 克制唔到

😡

中間仲要大多數都係和理非

如你手上有關於2019年6月12日香港警察對市民 記者 議員 使用不必要的暴力的圖片 影片 聲音檔案 請用以下方法發送到各大媒體! 請廣傳!

If you have any visual evidence or audio recordings of Hong Kong police exerting excessive and unnecessary violence on protesting Hong Kong citizens, journalists, and legislative officials today (12th June. 2019), please send them to the media attached below! Please spread this message!

BBC News
WhatsApp: +44 7555 173285
Email: yourpics@bbc.co.uk

NBC NEWS
WhatsApp: +1-646-858-9310
Telegram: +1-646-858-9310
Email: tips@nbcuni.com

The Guardian
Whatsapp: +44 7867 825056

New York Times
WhatsApp: +1 646-951-4771

係，推爆佢

Push

睇到好嬲，推

好記得發個夢

民陣話係安全區黎

我打機都係炸中間

差佬都計戰爭法庭？
利申唔知

[安全上網]使用tor 簡易教學 隱藏身份

[安全上網]Hack.chat匿名文字通訊聊天室使用教學

唔知算唔算，總之要告佢，佢虐待示威者

push

我朋友同我講話佢親戚個仔個同學個朋友當時喺現場

當時大台叫人撤退去中信 商場， 突然就一舊催淚彈飛落去大台度， 大台講嘢嗰個人都咳到講唔到嘢

我朋友個親戚個仔個同學嘅朋友 ， 當時 喺人群入面， 一部分人群繼續塞入去中信另外一部分就移動去中信停車場， 我朋友個親戚個仔個同學嘅朋友， 幾驚自己當時會跌親然後人踩人踩死

我親戚個仔個老豆個朋友個阿哥都話，
成個場面好似大屠殺，大逃亡，屍殺列車
中左彈，眼又睇唔到野，又要向前跑，差啲俾人踩死夾死
警方先係製造混亂個個
本身大家一路退，已經毫無威脅
死黑警

真係好恐怖
明知道啲人都已經走緊仲要成個催淚彈掟入人群中間

警察有冇人性㗎

完全想殺左我地咁

呢個要推

咁所以其實身處合法示威區 係咪被秋後都唔會有事?

行政機關濫用權力之審判
二戰末期，納粹德國敗局已現，佛斯曼醫師、門格勒、拉舍爾三人的命運也隨著戰爭快速流轉。1945年時，拉舍爾因犯罪而被處死，和被他殺死的許多人一樣，葬身於達豪集中營裡。而門格勒假扮成一般士兵，躲過追緝後流亡到南美洲，直到1979年在巴西意外溺斃後才被確認身分。而始終堅持人性的佛斯曼醫師則在戰火中存活了下來，1945年時游過易北河後向美軍投降，戰後以泌尿科醫師的身份默默地生活著。在惡魔的年代結束之際，三名醫師分別擁來了他們各自的結局……

左上圖：將人浸入冰水當中，藉此研究在低溫下人體的反應；左下圖：故意讓小孩感染結核菌，並切除腋下的淋巴腺，測試人體的免疫力；右圖：紐倫堡審判中，對卡爾·勃蘭特（Karl Brandt）醫師的審判，他被控同意並參與非人道實驗和其他戰爭罪行，最後被判絞刑。
用屍體換來的規範－紐倫堡守則
堆積如山的屍體、骨瘦如柴的幸存者，那些泯滅人性的實驗震撼了全世界。1948年在紐倫堡進行的醫師審判，被告的醫師之中，不乏知名的科學家，如施靈（Klaus Karl Schilling）曾是國際瘧疾研究聯盟的成員，戰時卻刻意讓一千多名囚犯感染瘧疾來進行科學研究。科學家在戰爭期間荒唐的行徑，讓美國醫師里昂·亞歷山大（Leo Alexander）動筆起草人體實驗中應有的道德規範，也就是今日我們熟知的「紐倫堡公約」，寫明了醫師在任何情況之下，都不得傷害受試者（除非受試者就是醫師本人）。而1964年在芬蘭舉辦的全球醫師大會更提出「赫爾辛基宣言（The Declaration of Helsinki）」，說明了受試者有絕對的權利了解實驗內容，保障了受試者「知情同意」的權益。數十年的努力之下，美國和其他國家都誓言杜絕非人道的臨床實驗，全世界都認為這種惡魔般的人體實驗不會再出現了……

我覺得係囉

要求所有民主國家制裁相關人士

係好恐怖但係唔知點解冇人推

其實我覺得呢一下仲嚴重過其他網上 傳得好hit 嗰啲片段

千幾二千人撤退緊，你一下放入人群中間，冇踩死人我覺得真係好幸運

卡住係中間旋轉門兩邊都想入去
要夾硬推番一邊出去
如果係現場既話真係好恐怖
完全係喪屍片會出現既情況

新聞又唔播

cannot agger more

我地講同一樣野大家幫手推上熱門比人知

[急!!] 點解無人講612龍匯道，黑警違法清場一事野新聞無播出嚟

唔知點解冇人講，明明最恐怖就係呢度，個日
新聞乜都冇

黑警死全家, 屌你老母臭閪

果日記者都無諗過大台會被暴力清場，無人係果邊standby，再加中信天橋一邊畀狗霸左，真係無記者係中信入面，得少部份遠鏡影到龍匯道所以除左口耳相傳就要靠中信入面班拍左片既花生友

我睇片都唔明, 點解成班人會走入中信, 點解唔行地面去灣仔?
我而家明, 你地又一次中左布袋戰術, 俾班狗龍匯添美兩邊夾

又一次？

原來民陣個陣咁撚嘈，我係夢入面淨係聽到拍門聲同慘叫聲

第一次係舊灣仔警署

班狗係刻意製造呢種混亂場面, 成個戰術都係
去室內其實係下下之策, 班狗可以輕易逐個抄牌

因為真係冇路走，唔入去真係會死

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

大部分都係經天橋走 個個要舉高雙手跑
推

全部死仆街不得好死

大台班人好似提都冇提過

冇記錯
佢地咁做已經犯左戰爭法
不準使用窒息性武器

係，佢搞到室內都係，
點告佢地

係有指引話唔可以射室內, 不過黑警唔會理
而家係應該將矛頭由撤回逃犯條例, 去到全面指向警察

撒左，再清算佢地

pish

唔可以放過

三立有哂後面視角
射左幾炮上中間
我個條片有 但前面視角就冇
三立條片仲有路人定記者幫手叫警察停手
會死人架 會人踩人

再推 大家一定要睇呢段 一路睇落去

警蟲警屎

Abc news就係有中信入面影出黎嘅角度
Anyway 而家啲片都好足夠見到佢攻擊急救站同合法示威區

想跳想死嘅同我入一入嚟

全部同我睇左佢

過多幾日再集中推 遊行集會要緊

收番香港主權 接受海牙國際法庭司法管轄權

隔離post都係講呢件事

我地推極都冇 佢幾分鐘上熱門

唔緊要
你睇下01單新聞
係用左我地上一個post R人post番出黎條片
懷疑佢係睇左呢個post or 上一個post先寫番出黎

聯署要求警方撤回「暴動」聲明

佢地爆左post
有無人想開post(2) 順便加埋我地揾到啲料入去

佢肯post就好，我叫過蘋果po
佢唔so我